選舉好奇現象

偽黃𠝹票就常見

點解冇人偽藍𠝹返對家呢？
係咪要諗諗呢條橋？

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

錢

你咁講好傷某班巴打心

保。。。

佢哋有冇選

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

藍營有大台, 有中聯辦協調只會搵一個人出黎, 唔易扮架

我地邊似得人地咁有組織

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

對方掌心雷+工聯會內部指示仲有我哋好多唔知嘅手段例如種票

邊有咁容易

個個都知道就pk啦

證明佢地已經呃晒全世界,分分鐘呃埋自己

真係有好多friend唔知

有都唔知呢 始終人地有錢是但整十幾個偽黃𠝹票就真係唔難